---
title: Introduction
---

# Introduction

Dokos dispose d'un module de gestion des actifs permettant de gérer l'immobilisation et l'amortissement d'un bien.

--- 

::DemoLink{path="/app/assets"}
Découvrez les actifs dans la démo
::

## Principales fonctionnalités

::card-grid
#root
:ellipsis

#default
  ::link-card
  ---
  href: /dokos/actifs/actif
  ---
  #title
  Actifs immobilisés
  #description
  Créez vos actifs et gérez leurs calendriers d'amortissement
  ::

  ::link-card
  ---
  href: /dokos/actifs/mouvements-actifs
  ---
  #title
  Mouvements d'actifs
  #description
  Enregistrez les mouvements de vos actifs immobilisés
  ::
::




<!-- ## 2. Entretien

- [1. Équipe de maintenance](/dokos/actifs/maintenance-des-actifs#%C3%A9quipe-de-maintenance-des-actifs)
- [2. Maintenance des actifs](/dokos/actifs/maintenance-des-actifs)
- [3. Journal maintenance des actifs](/dokos/actifs/maintenance-des-actifs#journal-de-maintenance-des-actifs)
- [4. Réparations des actifs](/dokos/actifs/reparation-actifs)


## 3. Transaction d'un actif
- [1. Ajustement de la valeur d'actif](/dokos/actifs/ajustment-de-la-valeur-des-actifs)
- [2. Achat d'un actif](/dokos/actifs/acheter-un-actif)
- [3. Vendre un actif](/dokos/actifs/vendre-un-actif)
- [4. Enregistrer un nouvel actif immobilisé](/dokos/actifs/demarrer) -->